新年行夜市食香腸串燒 2歲女童失足跌倒竹籤刺穿鼻

▲ 新年行夜市食香腸串燒，2歲女童失足跌倒竹籤刺穿鼻。

小朋友邊行邊進食隨時發生可怕意外。內地一名2歲女童與家人吃過團年飯後去逛夜市，未料在食烤香腸時不慎摔倒，香腸的竹籤直插鼻孔並刺穿鼻翼，畫面恐怖，家人隨即帶她求醫，幸好送院治療後目前已無大礙。

綜合內地媒體報道，事發在上周六（13日），貴州黔南州一名2歲女童跟父母到外公、外婆家拜年並吃團年飯，飯後全家人去逛夜市，路過燒烤攤檔時，女童的母親買了一些串燒給家人享用，亦買了一根烤香腸給女兒。

沒想到母親轉身時，女童因無人看管，不慎從台階摔下，串著香腸的竹籤更插入鼻孔，並貫穿鼻翼，女童當場痛得哇哇大哭。

女童家長隨即駕車送她到醫院，剛好遇上公安交通管理局警員打擊酒後駕駛，由於擔心城區街道車流較高，會耽誤車程，於是家長告訴警員車上有孩子受傷，請求幫忙開路。警員了解情況後，立即駕駛警車開路，在指揮中心擬定路線下，不用5分鐘就將女童送到醫院。

到達醫院後，警員將女童抱在懷內，從門口一路送進急症室電梯，全程陪同女童及其父母直到治療結束。幸好送院及時，女童目前已無大礙。女童家長向幾名警員致謝，而警員在離開前，再次叮囑女童父母今後要關注好孩子的安全。

成日行過啲小食鋪我都好驚會咁

慘 我細個都有幻想過呢啲意外

講明意外，咁驚食飯同時呼吸都可以死人

所以逢係竹籤嘢我都打橫食

算好彩 插鼻唔係插眼

打橫人地一撞你隻手踭你個口會多左個窿

串燒蝗蟲

打橫用門牙退出嚟食,支籤唔放入口

免費鼻環穿洞

唔係入鼻哥窿咪算好

唔爭氣笑咗

有D父母醒，養細路，要收埋所有尖銳硬物，放高處或鎖起
你睇下酒樓班死仆街廢老，俾個孫含住牙簽周圍跑，睇下幾撚時口都吉穿

蝗蟲串燒

好彩係刺穿，唔係插左入去

好punk

好消息，第日唔洗穿鼻窿

加個鼻環上去

慳返筆

抆番出黎咪得囉

國內只有愛國教育同💰，安全意識

宜架d小朋友咁快學壞
咁細過就穿鼻環

小事啦，咪同穿鼻環一樣

屌你老母臭閪 呢d就多圖

諗起呢條片

幾驚係台灣夜市

重刷失敗

之前有阿婆筷子插穿眼死咗添啦

免費釘鼻環

食親都好驚會咁

年宵根本係on9

我都係
d汁又唔會流落隻手

細個見人食魚蛋已經好驚

再見到人食冰糖胡盧都係好驚

人地當街當巷夠膽直接隊入喉嚨食

yoyo what’s up man

打橫就唔會放支籤入口啦

大陸人食串燒支籤又係誇張,又唔環保,食果少少野幾十支籤

我寧願唔食依d街邊小食
食都食得咁辛苦, 食黎做乜

d 竹居然係真

由細到大阿媽都唔畀我地一路行一路食野

本來好慘，但見到係支那蝗我就無感覺

打橫式有幾辛苦呀？你食魚蛋最後嗰粒都打橫㗎喇,唔通深喉咩？

抵撚死。

老母由細教落，食串一定由打橫支籤，支籤一定唔放入口，仲有食果時企定唔准周圍走

好消息是
竹籤是真的

你個口30cm闊呀

打橫食係咬粒野嘅30% 拉出黎放入口
冇人打橫會將個尖放入口頂住自己個cheek咁撚on9掛

兩腳羊串燒

厚德！

呢啲就有圖

慘, 咁痛仲要重刷唔到

落雨擔遮都會咁

最中意睇切眼球當檸檬
同埋鋸錯腳

鋸錯腳如果係真既成件事都幾絕望

2歲就咁俾佢食

好治癒

咪拎埋去燒囉

童年陰影

仲插住影相
攞證據告小食店老板

Another

順便啦

𠸊𠸊冚

免費穿環大個唔洗煩

死神傻了

好恐怖，應該企定定食啦

on9打橫點擺支籤入口

嗰個直頭係穿腦

貼張膠布搞掂啦，少少事就嘈

你個口打橫含撚?

好心咁細個就唔好俾佢揸住竹籤啦

食小食都可以食到辛苦

有兩種人
1）弱智
2）話比人地聽我好離地

我都係即刻諗起Another

細過果陣有幻想過著人字拖行街巿會俾竹籤拮中腳字公.....

諗下點解你會有呢個回覆就知真係有

貴州黔南州一名2歲女童
笑左

睇圖第一個反應係佢真係好彩
直插入腦真係係咁先

可以穿鼻環

屌你老味呢啲就有高清圖

屋企人細細個都係咁教 話街多人小心啲食
話佢地細個啲個陣變態亂會撞你 搞到你整親

不鏽鋼飲筒仲正

要落地獄

好少食街邊野，就算要食都企定啦好心
利申我連飲水都要企定

智障仲咁大聲

智障唔撚識用牙咬

之前大陸好似有單又係咁
不過係筷子插鼻篤穿後腦插死咗

插咗入去先係好彩喎

電影橋段

慳返穿鼻環錢

我自己都有諗過會唔會比人撞或者自己扑親插穿口

睇黎支竹籤係真竹籤

兩歲都畀佢自己食竹籤嘢，鳩鳩地

exact7ly

串燒BB頭

咁細個己經咁潮

Lobotomy可唔可以鼻入面串上去
如果可以 插歪小小就拎定白卡都得

幾好，免費穿鼻環

我都諗起another

好在唔係眼
女仔可以順便鼻環

咁細個就釘鼻環，我見到都驚

穿返個鼻環做牛啦

插入去好似可以直接入腦
整木乃伊都係係個鼻到將個腦「筆」出黎

由細到大老母都有教唔好行住食，仲有教飲食場所唔可以跑，好彩

睇標題估國家又中

抵啦
啲支那豬湊仔亂鳩咁嚟

咁細個就穿鼻打環

免費打洞 得左

咁細個穿鼻窿

夠哂cyberpunk

鼻哥窿-1

支那人最中意放養啲細路，煩撚過閪，竹籤都夠膽俾細路，抵撚死

係咪咁

內你老母地